我見有d 小朋友好想引恐佈份子嚟香港，其實想係咩諗法

CLS

唔比去元朗靜坐，咁十八區靜坐囉，咪仲大宣傳作用

請善用起底功能

躝返入去你老母個閪到啦

我都想知點解有三萬個恐怖份子，仲要全身full gear暴打平民。點算，求解。

希望第一個炸q 你個死仆街。

炸都炸鳩死你依隻狗先啦

冇人想引恐怖分子黎香港
想同伊斯蘭教connect唔等於同恐怖分子connect

黑警咪已經係恐怖分子囉